點解咁多日本嘢飲都係伏？

屌你老母，咳藥水黎嘅

日本啲便利店嘢飲真係好多都唔啱口味
去日本旅行多數買可樂飲就算

Calpis可爾必思專賣呢啲乜野果味乳酸野飲

如果你唔鍾意乳酸飲品，下次見到個brand已經可以唔洗買
利申：之前飲過一兩次，唔反感但亦唔特別鍾意飲

買開綠茶,無乜大伏

我都覺 d野飲全部偏甜 有少少藥水味 之前去日本淆曬底 只係敢買寶礦力同午後紅茶

kabosu 好飲

Calpis世界第一
原味最正，夏天一定要飲Calpis Soda

咁多款係要向最㐲嘅出發，佩服。